點解公屋要起私家車停車場比住戶？有得打的仲唔夠？

好多公屋附近都有的士站夠晒方便啦...

車黎講養車，停車場月租，燕梳，油錢，牌費，維修等等都係開支，攤開一個月都應該平均4000...

靚少少既車都10萬，平既腳車都2萬，有錢玩車無錢租樓？

咁搵食車泊邊？

打乜撚嘢的

始終有人揸車搵食嘅

打的

成日都將啲大陸用字放入篇文入面 混淆視聽

打你老母的咩 走啦

有幾多架搵食車呀........渣jazz gtr markx呢d，去運毒呀？

不嬲都叫開打的 00後？

起果陣目的係for 搵食車，ok?

咁點解比堆私家車霸晒

五毛dewi

洗唔洗限制埋出街食飯用錢既上限

乖。 下次打番 飛的

搭的士呀屌你老母
怕你唔明粵文字，北佬講法係操你媽個爛臭逼！

關愛座好鐘意搬龍門扣帽子，真正社會問題就唔傾

一餐半餐豪ok

私家車係長期高消費

唔應該係公屋住戶玩既野

所以話佢真係高級五毛

市場

屌呢個撚樣係咪六歲大陸細路嚟？

用納稅人錢起個市場比係市場租唔起樓既人玩車？

想知有咩樓月租4000多啲

應該儲起4000蚊佢，改善住屋環境

1個月4000，十年480000.......

傻西以前70 80年代叫開打的

有電動單車真係車都廢事揸添，諗起上斜路唔駛踩到氣來氣喘咁，真好！

泊嗰度唔等於住嗰度。
附近居屋會同公屋共用一個停車場。

咁我覺得ok

自己睇

同意只比商用車泊 貨車貨van果啲

港英留落黎既政策
預留返足夠車位俾住戶

Tvb話係就係？

根本就係，搵食要泊就話，咁有錢玩車應該快d遷出納稅人有份起既屋

打的都ok，有時真係有需要

打的其實已經好方便

我返工揸車平過飛的

打你老母臭閪的

由邊去邊？

九東盡頭去油尖旺 呢度單單一程的士貴過我油錢加泊車錢 來回係兩倍價錢 我驗證多次 如果泊街抄牌都係畀多一百蚊唔夠

你老母俾人打的

打你老母個的

以前讀中學有個同學住華富邨公屋，佢老豆有揸Benz，仲返我問點解你老豆無車
伸利住私樓

自己答自己?

用錯AC呀?

坪石去尖咀比你100蚊，來回返20日工先同一個月打平

你訓醒未？

短加長減呀 你坐過的士未架 由我果度去機場都係三百唔洗 但我去油尖旺都一百
你唔計塞車燈位 仲有d路唔係一直線 果度行十公里左右 你有冇計塞加士居道橋位 真心覺得你完全唔知日日揸車平過飛的

點樣一個月20日搭4000的士？

又有幾多公屋仔要咁搭法？

咁你又話的士都得既
我計返條數畀你睇姐
果句啦 大把住公屋坐的士出入 去隔離區 五十蚊唔洗都坐的士

咁你要搵超少數例子，實有人住劏房得黎都唔渣車唔得

咁你又話的士ok 有需要係每個人定義唔同

緊係要喇
公屋撚憑咩咁好嘆

又世界大戰

個停車場唔係只服務公屋戶架喎
基本上任何人都可以租

都係果句
唔住公屋邊有錢揸車

大把人公交返工，間唔時的士

公屋仔特別要通勤？

有月租，公屋限定

公你老母交

其實養架車好貴咩 供樓係養車幾倍 人各有志 做乜都要你管 你係人地老母咩

咪理佢啦 佢大陸落黎 成日用埋大陸字 不停引人討論 同化香港人

平常叫開搭的或者截的，廣州一帶先叫打的

打的呢個詞語根本就係內地新移民先用 70,80年代咁多人落黎咪多左人用
根本大部分香港人都唔用打的,係用搭的士,坐的士,飛的
見到D 5毛係到潛移默化係到講香港人係用打的 就覺得好嘔心

香港 7,80年代一向叫開 "搭的士", 快嘅就 "飛的".

"打的" 呢個詞係 80年代後期到90年代, 係深圳/廣州出現
香港人一向講開 "搭的" "搭的士", 上面講唔正 "搭的" 變成 "打的".

問番年紀大嘅香港人, 佢哋唔知咩嘢 "打的", 只會講 "搭的士", "飛的".

我係香港人, 我唔會講 "打的"

sorry 禁錯個負評

我由中學用飛的

用納稅人錢幫你住平租屋養車

香港出世 不嬲叫打的

你父母土生土長？

就算父母唔係土生土長都係講搭的士，唔會講打的
BTW公你老母交

老實講 公屋除咗窮人外 仲有公務員架 呢個政府工作人員享有福利 請問有問題
你唔好以為公屋就一定窮 你自己去問房屋署
你要屌 點解香港樓價貴 夾心果班私樓住唔起 公屋冇得排
全香港幾多人住公屋 公屋人士有份工果堆冇畀大公司係佢地搵著數 衣食住行都要畀大公司賺到盡 港鐵又加價啦 你唔去屌 大公司交稅出黎 政府回饋返畀基層 有乜問題 揸車唔係咩上等人玩意 佢地揸靚車住house 打golf 揸船出海開p
你認為公屋就叫補貼基層玩意 咁平價租一塊golf地叫乜 假難民日夜犯法 都係政府畀錢佢地香港生活 呢d叫唔叫補貼鼓勵犯罪從而增聘警察人手 香港請差佬係成年都請 一日都叫唔夠人手 冇補貼 冇假難民 犯罪率低返 洗唔洗咁多人手 入境處都係呀 審批班友都請咗唔小人 當冇難民唔通炒晒佢呀
香港政府係咁廢 點解唔可以推出平價樓宇畀有一定能力既人上樓
點解新加坡得 大陸支那一個老細都有一定既錢幫你儲起佢第日買樓可以當成銀行按揭同抵押
真心問 連香港老細唔玩解散公司都要政府貼水對沖 你話咩道理 全香港dse 考生洗18億 當你三萬考生 一個洗六雞野 海洋公園三億既一萬張飛 一張飛三蚊 大白象工程都唔鳩計 綜援三糧唔鳩計 你為屌一個公屋養架車就同鳩人計坐的士仲平點知又話唔定下下坐的士 咁架車都唔一定日日揸啦 計鳩完話畀你知平 點鳩知話納稅人支助你
你有冇睇過公立醫院 點解一大班成年唔鳩點病要幫長期病患者墊底 幫佢畀醫療 你唔鳩屌 個個畀正價
連住屋都搞唔掂 叫咩有能力既政府
你家陣政府老母呀 納最多稅果班都唔出聲 你納幾多 講一兩次咪算囉 唔通講廿幾三十次 公屋d錢入你袋 唔用係公屋咪用係大白象工程 你估派畀你呀
四千蚊呀 都唔全民派 你支唔支持派錢啦咁 你講句唔支持就得 你應該自力更生 一蚊都唔問政府拎

打你老母

我廢鳩事屌 就算九十年代新移民 我中學同學都唔叫打的 叫飛的

九十後新移民

我父母60年代過黎香港，成家都叫打的

九十年代新移民呀 大把九七前 過黎呀
仲有我同學呀 唉 咪扮啦 打的 上面解釋咗啦

唔好夾硬拎退休公務員/返古怪地點工，最特殊既黎講

本身公屋就應該窮人住，仲好意思話「好多住公屋既人都有錢所以養得起車」

成家土生土長都係叫打的
上面成班on9 見打的就當正打點滴

仲有 公乜撚野交
公眾地方交配呀
最撚垃圾既中文你學到足 一d尊嚴都冇

大把
一架腳車幾錢 兩雞野
係條路行唔小腳車 去28car睇啦 有價講添呀
得啦
唔好拎四千蚊 合資格都唔好拎 唔好退稅 畀部機你計 一係你show人工我幫你計 一野入晒錢 稅局會退畀你 一直無視就當畀政府 唔好要納稅人資助

講咁柒多做乜 你又唔屌領匯賣資產 真係 淨係屌一個城市最基本既野 冇問題 你寫信畀林鄭 叫佢收緊 相信大把人冇公屋 訓街 果時仲好睇 我支持你咁做呀 洗唔洗埋畀你林鄭地址呀

公交我考試寫都無事喎

唔好spin咁遠，公屋suppose大部份咩人住？車係suppose比咩人養？

成日想化大堆特殊例子，唔通有露宿者袋住幾廿萬，有露宿者其實有屋企人，就唔駛支援？

你寫個啲字 嘅字得唔得呀 考試
你都幾小學雞
公屋係為無法負擔租住私人樓宇既低收入家庭 提供公共房屋出租
減小架車就可以住到私人樓 你知唔知香港乜樓價 小學雞

乜撚樣特殊例子
你同政府 個別例子 不作評論有乜鳩分別 有乜野唔係個別 特殊

唔係話唔養車就上到樓

而你平租多出黎養車份錢，係納稅人比，不公呀

有人長期拎綜援你又唔屌佢去搵野做

因人有人長期呃綜援所以用納稅人錢養車岩？ （咁既邏輯講得出仲好意思話人小學雞）

長期拎就叫呃 人地合資格 叫佢搵野做脫貧叫呃？ 拿 我冇用呃呢個字 你砌我生豬肉呀

因人有人長期拎綜援所以用納稅人錢養車岩？ （咁既邏輯講得出仲好意思話人小學雞）

仲有呀，如果佢長期拎綜援過返低物質生活既日子都無問題架

係外國 唔可以拎長期安全網既福利 最後係推動領取福利人士去就業 請問長期拎果班 唔係用緊納稅人既錢 係納稅人人白養佢地
我又問 住公屋唔係冇交租 冇工作 只係收入較小 唔似綜援 冇任何回饋 政府白養佢地 請問問題邊個大d
如果冇公屋 香港唔係人住 唔好講到滿口仁義 有四千蚊你拎唔拎 講到納稅人補貼 你又交幾多稅
成日話我舉既例子係個別 你又知人地唔係公務員房屋 又唔係社會需要既人士？

你未應我 你砌我生豬肉喎 道歉未先
你而家視一班長期拎緊綜援既人士係呃綜援既行為

Spin到外國

好小學雞

咁你覺得綜援制度係冇問題啦

梗係唔贊成, 唔係邊有得屌你d支那畜